一合口罩預購？？

救命呀 我身邊既人為左買一合口罩間野發左瘋
佢地一味話68蚊唔怕啦
但睇左一合口罩個page好耐
發現條友好識玩，由2月底講話加入整口罩，聲稱4月投產5月發貨。
已經預購左兩輪，又幫慈善團體登記左一輪，又係page打請人(但我唔明點解second in都要公諸於世)，講到最新係下星期(大約3月27日)先有機同材料全面進場，就係最後呢星期搞第二輪預購（無錯，係第一輪預購同慈善機構登記都未有貨既時候已經第二輪預購）
比我既感覺伏味好濃。。。但我同身邊既人講既時候竟然得到既答案係為左68蚊做咁大場龍鳳？

唔係大財團嘅我都唔多信，個個cap水炒返轉

娜歐屋夠係咁啦 啲日本口罩好似買期貨咁 用炒價入但5-6月先比到貨 屌 入左4盒呀

有現貨先買都未遲
間間都話自制口罩

68就係一個你會俾又唔會因為無左而搞大件事既數目
係呃你阿但你咪去因為68$報警囉

sor手快打錯字 娜X屋

未講完
睇到3月9號有個帖既回覆
係話一合口罩個sik hon出左個唔知乜post
無啦啦話'唔想高價搶機,倒不如專注係設計'
之後比人問
「3月仲做緊設計？未target 生產機械？
咁樣點係4月出合格貨品呢？
係咪即係等5月退款？！
我唔介意先錢後貨,我唔理你未有機生產,但原來係收左我錢才設計,我就有D介意了.
因為預計係無法如期出貨」
之後就成個post無左
雖然我無親身睇到個post。
不過搵番sik hon本人之前搞過個sportsline運動前線既page都係好多負皮
最恐怖既係之後再睇一合口罩個page既評論
竟然係清一色既Great job and thanks

傻閪先會買期貨

樓主專登開account屌一合？

覺得佢識玩既另一方面係佢講左兩樣野
一係預購後咩原因都唔會退款
二係講得好清楚
「因為不想作出誤導，現在我們也不敢胡亂陳述產品規格，希望大家下單時也要留意。我們可以確實的規格如下；
- 一次性醫用口罩 | Disposable Surgical Face Mask
- 特選無痛耳掛 | Tailored Ear Loop
- 無塵生產，信心保證 | Dust-free Production
- 香港良心製造| Sincerely Made in Hong Kong
- 30 個 | 30 pcs」
同講到明
「因為時間緊迫，我們實在來不及做 Lab Test，現時是信賴物料提供方的 Lab Test Result，BFE / PFE 大於 95% 是沒有問題的。而關於 ASTM Level 的測試，我們已委托公證行，即將把樣品口罩送到美國 Nelson Lab 進行測試；我們是以 ASTM Level 1 的製作水平及正藝作為第一輪開發，當然實驗結果可能會有出入 (內容有過濾力、防滲力、潑水力和透氣度等」
所以俾我感覺伏既原因可能最終預購左係收到一盒盒可能lab test都唔合格，只係得個口罩外型既成品。但你申訴既話，咁人地當初的確係咁講明。

我係比我身邊既人diu..
係到話我搞屎棍

有貨又負責任既洗咩賣期貨

push

連wiki wong我都唔睇好，其他呃錢味濃

我同人講好伏唔好買..轉頭比人話我搞到佢買唔到

Wiki我都係觀望緊，話哂咁大間野，mask factory, 一合呢啲，雷聲大，但莫講話雨，水都冇滴

so sad

我都係咁諗
利申 2次都買咗1盒$68

又係時候binc

有無巴絲收到貨？

收唔到貨啵又係呃人

第一水仲未出到貨

依家周街都係口罩...

期貨口罩真係搵笨